[UJUNG]Cosmic Girls 宇宙少女討論區(9) 2.25 debut 一週年粗卡 ! !

成員介紹：

EXY

宇宙少女（韓語：우주소녀，英語：Cosmic Girls）為韓國與中國聯手於2016年2月25日推出的12人女子團體，成員包括韓國籍EXY（隊長）、雪娥、苞娜、秀斌、Luda、多源、恩熙、夏天、多榮，及中國籍宣儀、程瀟、美岐，以《MOMOMO》一曲正式出道。 2016年7月11日，所屬公司STARSHIP娛樂表示，加入俞璉靜為新成員，13人重新出發。官方歌迷粉絲名為「우정 (UJUNG ) 」。우정 (UJUNG) 韓文既為「太空站 (우주 정거장)」的簡稱，同時亦為「友情」之意。

2016年2月25日正式出道。

藝名：EXY 엑시
本名：秋昭定/추소정
出生日期：1995年11月6日
國籍：韓國 (釜山廣域市)
血型：A
星座：天蠍座
擔當：隊長，RAPPER
分隊：SWEET

Seol A

藝名：Seol A 설아
本名：金炫廷/김현정
出生日期：1994年12月24日
國籍：韓國
血型：A
星座：射手座
擔當：主唱
分隊：SWEET

Xuan Yi

藝名：Xuan Yi 선의
本名：吳宣儀
出生日期：1995年1月26日
國籍：中國 (海南省)
血型：O
星座：水瓶座
擔當：領舞，副唱
分隊：JOY

Soo Bin

藝名：Soo Bin 수빈
本名：朴秀斌/수빈
出生日期：1995年9月14日
國籍：韓國
血型：AB
星座：處女座
擔當：主唱
分隊：SWEET

Bo Na

藝名：Bo Na 보나
本名：金知妍/김지연
出生日期：1996年8月19日
國籍：韓國 (大邱廣域市)
血型：A
星座：獅子座
擔當：門面，副唱
分隊：WONDER

Lu Da

藝名：Lu Da 루다
本名：李露多/이루다
出生日期：1997年3月6日
國籍：韓國
血型：A
星座：雙魚座
擔當：主唱
分隊：NATURAL

Da Won

藝名：Da Won 다원
本名：南多源/남다원
出生日期：1997年4月16日
國籍：韓國
血型：A
星座：白羊座
擔當：主唱
分隊：NATURAL

Eun Seo

藝名：Eun Seo 은서
本名：孫周妍/손주연
出生日期：1998年5月27日
國籍：韓國 (仁川廣域市)
血型：A
星座：雙子座
擔當：副唱
分隊：JOY

Cheng Xiao

藝名：Cheng Xiao 성소
本名：程瀟
出生日期：1998年7月15日
國籍：中國 (廣東省深圳市)
血型：B
星座：巨蟹座
擔當：領舞
分隊：WONDER

Mei Qi

藝名：Mei Qi 미기
本名：孟美岐
出生日期：1998年10月15日
國籍：中國 (河南省洛陽市)
血型：B
星座：天秤座
擔當：副唱，領舞
分隊：NATURAL

Yeo Reum

藝名：Yeo Reum 여름
本名：李眞淑/이진숙
出生日期：1999年1月10日
國籍：韓國
血型：A
星座：摩羯座
擔當：副唱
分隊：JOY

Da Young

藝名：Da Young 다영
本名：任多榮/임다영
出生日期：1999年5月14日
國籍：韓國 (濟州特別自治道)
血型：A
星座：金牛座
擔當：主唱
分隊：WONDER

Yeon Jung

藝名：Yeon Jung 연정
本名：俞璉靜/유연정
出生日期：1999年8月3日
國籍：韓國 (京畿道光明市)
血型：A
星座：獅子座
擔當：主唱，忙內
分隊：不適用

宇宙少女小分隊：

Natural Unit 成員：美歧 / 露多 / 多願

Joy Unit 成員：宣儀 / 恩熙 / 夏天

Sweet Unit 成員：雪娥 / EXY / 秀斌

Wonder Unit 成員：程瀟 / 苞娜 / 多榮

官方連結：

Facebook專頁：

新浪微博：

Twitter帳戶：

Instagram專頁：

Daum Cafe：

UZZU (UZZU是宇宙少女的吉祥物)

Instagram：

Twitter：

成員個人SNS：

雪娥

Instagram：

宣儀

新浪微博：

EXY

Twitter：

Instagram：

新浪微博：

恩熙

Instagram：

美岐

新浪微博：

程瀟

Twitter：

Instagram：

新浪微博：

璉靜

Instagram：

多榮

Instagram：

迷你專輯：

《WOULD YOU LIKE?》

發行日期：2016年2月25日
主打：《MOMOMO》為第一主打，《Catch Me》為第二主打。

MOMOMO

MV：

Dance Practice：

Dance Practice (Eye Contact ver.)：

Catch Me

MV：

《THE SECRET》

發行日期：2016年8月17日
主打：《비밀이야 (Secret)》

Secret

MV：

Dance Practice：

Dance Practice (Eye Contact ver.)：

[Special Video] R&B ver. ：

《From.우주소녀》

發行日期：2017年1月4日
主打：《너에게 닿기를 (I Wish)》

I Wish

MV：

Dance Practice：

Performance Video：

Dance Practice (Eye Contact ver.)：

[Special Clip] Ballad ver.：

開Post Template：

宇宙少女綜藝：

好多圖死左
搵人搞搞佢

lm

用秀彬留名先 ...
一週年축하 !!!

因為 有事呀 ...
所以穿哂 ... 要搞要執番哂 d 圖出黎擺去 holland.pk

你地得閒就搞啦 唔得閒嘅話我今晚搞

新po留個名先

我今晚可以番到家的話幫下手搞 不過我番到都好夜了

夏天留名

好奇怪又唔係張張都死

holland pk都成日會死
放imgur 啦

新飯留名

冇上一日已經推爆左個post
大家好強

出嚟啦 Luda b

最尾張

內心溶化

嗚呀 好可愛呀
lu仔

新po留名

LM

作為專業毒同真愛粉嘅我 已經喺ig打好晒整好晒準備一週年一到就po相慶況 諗住一到11點就po 香港11即係嗰邊第二日了（好似係）

除左圖要執話說綜藝表嗰度加左未?

新post留名

岐兄留名

新鮮出爐

東國大學

大神出圖

未呀
我用原template開咋

我愛金炫廷

圖而家係有邊啲冇左死左?啱啱比對上個po好似唔覺眼有圖少左 我番到家試下搞唔搞到

之前未整過唔敢話一定整到

唔怪得可以係 stardust 扮飛女

孫恩熙

新post 留名
漫長嘅星期五扮工終於完結
有兩日做返人

正常ujung留名

留名

應該都係嗰d，冇多到

呢度係得流星b一個csl咋嘛
其他都係高汁會然黎

李夏天

啱啱開電腦見到你加我LoL

一定係囉唔該

In 流星 we trust

我做完功課之後抖抖應該星期日得閒可以試下整 聽日收工再問大家有咩新綜藝要加番同有咩圖要搞

下次你地有咩 download 唔到開唔到睇唔到
去青山搵到我就搵啦
搵唔到大家自己搞掂

我夏天

In 流星 we 7s

하지마 자기야

唔好嬲嬲豬啦 錫返

자기야
一睇到立即要伸手掩住個菊花

左眼妝好似有 d 怪

好似化少左咁

係咪淨係化左右眼

呢張好有 t 團大姐既錯覺

唔好嬲豬啦
最多我讓音樂台蒸餾水個朵你囉

諗返起上次個化妝節目

真係有d似

夏天妹妹

你係蒸餾水(大陸製)

榮榮兒

收到200GB圖 又有排執

我係BONAqua

執圖需要大量毅力

有圖睇

加油唷

大家姐就要坐車頭

留個名

仲唔俾我捉到你？

빵야 빵야 빵야

嘩乜你兩個講埋 d 野咁難明架

뱅뱅뱅

再次證明流星b係首席csl

比個嘴仔你

好白滑

好多CSL

地球好危險 ... 我都係番火星 ...

反正係咪都俾人話癡 ...
光棍佬教仔 ... 咪撚蝕 !!!

宣儀寶寶

咪再扮女人

遲咗添新post留名
我愛金知妍
我愛宇宙少女

等我又改名先

LoL加你又唔係fb加你, 咁開心做咩

爆左軍團

你3個同我3個一樣
但點整你個介面

新介面咋嘛

加埋我 最多我改名
exy加左我frd了

新介面唔好用不過我覺得
BTW我覺得團名叫WJSN 標籤係UJUNG會靚仔啲入到game

我已經連續睇左三次喇
好掛住瀟瀟呀

而家先得閒 新po留名

個團bona既

V 一週年

快開周年Vlive

一週年vlive

週年快樂了 韓國嗰邊12點了 25號了

一週年粗卡

長身同短身攬埋一舊

debut 週年축하 !!!

LUDA(迷你)

축하합니다 ! 축하합니다 !

路人飯路過 週年快樂

咁快完左

一週年快樂

一定有野搞 ...
唔係點會咁夜仲係公司 !!!
同埋咁短個 vlive ...

vlive咁快完

Btw一周年粗卡

一週年！啪啪啪！一週年！啪啪啪！

一周年粗卡
恩熙係咁抱luda

希望我地連登 ujung 版都欣欣向榮 ...
保持興旺 !!!

一週年大家都要和和氣氣、
新年快樂、恭喜發財、年年有餘、 鴻圖大展、五福臨門、團圓有餘、 恭賀新禧、財源廣進、財源滾滾、大吉大利、 年年高升、步步高升、事事如意、招財進寶、 吉祥如意、心想事成、萬事如意、扭轉乾坤、 一路發財、新春愉快、國泰民安、風調雨順、 新春如意、開春大吉、六畜高升、閤家平安、 新春快樂、一元復始，萬象更新、大發利市、 開市大吉、五子登科、龍馬精神、春意盎然、 富貴有餘、金玉滿堂、必定如意、福到眼前、 福壽雙全、迎春納福、春回大地、大家恭禧、 開車大吉、竹報平安、花開富貴、開市大發、 龍鳳呈祥、三陽開泰、龍年行大運吉慶有

我屌 !

緊急發佈

一週年粗卡
對眼完全俾恩熙同LUDA吸引住
孫周延 李露多 我愛你

可唔可以解釋下咩黎

一周年

Q.有人問一期會員有什麼用處？
A.一期會員與本身的官咖正會員不同。若你已經是官咖會員，僅僅可以接收官咖內非會員以上的資訊。
若你申請好一期會員，日後任何官方活動、演唱會等EVENT都可以優先參加or購票，亦會有專屬自己的會員卡+會員禮物

加入期間：〖韓國時間〗2017年2月28日下午2時-2017年3月12日下午11時59分
活動期間：〖韓國時間〗2017年4月-2018年4月(Fansclub活動期間與藝人活動期間是分開的)
加入費用：20000韓元
加入地址：Interpark
加入對象：所有UJUNG均可參加

屌貨一波

呢個牌係邊度?要去朝聖

又要課金

課課佢先

我又課 講左點課未

即係所有人都要重新申請多次

有得我揀唔課咩？

interpark應該係好似係平時買飛咁俾錢
再等佢寄張卡嚟

姐係我地要再申請個AC？

NO 遲下應該有得升埋CAFE

姐係點 有冇人詳細解釋下
新加入未係好知玩法

呢個唔關cafe會員事
買呢個有咩福利上面講左
但正常黎講 有買呢個 cafe會有得再升級

應該係課金做官方fanclub會員，有會員卡禮物包之類
跟住fancafe可以升做特級會員
入電視台預錄個D應該可以排第一順位
(梨子係咁，我諗宇少都係差唔多嘅 )

上網整就得？

期待未來 X 年或者 XX 年再進化 ...

追到佢地變宇宙啊豬媽

我諗好多 ujung 最想念的 ...
係佢 ...

娥b個陣仲係冰山

說好的驚喜呢

話說愚昧嘅小弟申請左個daum cafe會員 亦都答左升級問題（跟個教學） 但之後嘅事小弟就睇唔明韓文了 韓文班仲未開學

買啦仆街仲講咩廢話

批咗cafe正式會員之後你個名隔離隻黃雞仔會變白鴨仔
入fc係咪會變燒鵝

佢sent左封野比我但唔知佢嗡咩 但係我名隔離冇雞仔鴨仔

呢度喎

係咪上網買完佢就會寄過黎?

宣儀真係唔見左個腦

Manager姐姐

對呀 完全正確呀 我估佢係同我講錯要答多次之類

掟封野出黎睇過 ...
可能係 ID 有問題或者答錯左 ...
要睇過先知爭咩 ...

就咁咋 我按入封野度就係垃圾桶了

我覺得係我答錯

爸打 ... 佢叫你睇 댓글 [1] ...
姐係你個 nick 有問題 ... 唔可以用成員名或者花朵同職員名 etc

btw ... fs 進行中 ...

頂帽今日係 LUDA 度 ...

Luda戴帽還好

正常番 ...
頭版 d 圖已經出番哂黎 ...

早晨咁多位
好凍 記住著多件衫

仲洗唔洗轉？

咁是咪即係我要重答一次?但我nickname好似係我名

咁即係我今晚整少啲野 太好了
咁我淨係加少少成員介紹同補番啲綜藝就可以了對不? 到時巴打們幫下手比link我 我驚我補漏

整整個 nick 先再申請過黎啦
留意升級版底下果 d 要注意既 …

好 唔該巴打 有唔明再請教 我睇唔月韓文

少女 exy

可能有職員又叫fung

雖然長髮luda都好可愛 但我有少少唔習慣

快D習慣下啦

如果有日傻lu染番深色都會好唔慣

同埋點解死都唔肯梳番分界

八少 … 你想點呀呢其實

因為會似四葉草

luda仔有時真係好似iu

好想去個fs呀
好正呀

好掛住夏天呀

兩位大神

覺得似太妍

呢D

太妍夏天似d

軟霖霖 …

我覺得夏天似惠利喎

你先係大神喎 ching

飯左一個禮拜 今日仲要一周年 係時候課金買返之前嘅碟貢獻下
有冇話邊到買好d

呢度除左我都無乜邊個唔係大神
我第一次見一版咁 q 多人飛過去

你8隻入2個人 你仲唔係大神

識睇一定係識睇長髮luda b

係po到收囉 咁多大大去fs 淨咁多碟

我早個星期去信和skymusic買左一輯同二輯 三輯諗住喺香港宇少個應援站度訂

我Luda

咁嘅天氣緊係係被竇唔出黎啦
但我好肚餓 好想食依個

邊忽似抽 抽無鼻架喎

其實我好鐘意靜靜微曲呢個頭
好似好耐都無見過

新年上上簽 元宵樂番天
好悶啊

我就快唔記得邊個叫宣儀

恩熙

宣儀咪講野好低能個個呀

老婆豬俾第二條仔攬呀

哦,原來係佢
佢講野好低b架

成日以為自己好可愛咁

上次同佢食飯,d野黎哂,佢先同人講話要換

搞到我都覺得唔好意思

屌估唔到係呢個post都見到呢段野

上次好似扮隻車厘車厘笑

SuddenAttack 有瀟 ... facebook 生放中

任多榮愛我

哇 好靚女呀

啱呀

唔覺

試下唔好咁話人

你都係大神

大神又互相吹捧

我想做支水

我都好想做佢地啲野飲

好得意但好難分邊個打邊個

雪娥同夏天好易分

美岐 bona 多願 都 ok

我係唇膏

我諗我知喇
End post黎架
本來仲諗住挑戰下

見到宣儀 多願 靜靜跟住就心諗end post黎既喂

手足們我而家補綜藝嗰啲 有咩要加大家可唔可以提下我

交左會費了
買左momomo同secret

最最最最基本既睇左未

同埋權限喺邊個度

原來不用權限

今日又有兄弟混入左fs

佢話宣儀知佢香港黎即刻做 👊🏻👊🏻👆🏻

走啦你 搞我夏天

開post template我加左野了 大家睇睇得唔得 我第一次搞唔知得唔得 要點試係咪正常出到圖同link?

差綜藝要加 我淨係知要加weekly idol同宇宙少女私生活ep2 仲有咩要加?

綜藝要權限 我修改唔到 邊位大神比權限我或者自己加啦

我夏天
請跟隊型

我lu

TEST

宇宙少女（韓語：우주소녀，英語：Cosmic Girls）為韓國與中國聯手於2016年2月25日推出的12人女子團體，成員包括韓國籍EXY（隊長）、雪娥、苞娜、秀斌、Luda、多源、恩熙、夏天、多榮，及中國籍宣儀、程瀟、美岐，以《MOMOMO》一曲正式出道。 2016年7月11日，所屬公司STARSHIP娛樂表示，加入俞璉靜為新成員，13人重新出發。官方歌迷粉絲名為「우정 (UJUNG ) 」。우정 (UJUNG) 韓文既為「太空站 (우주 정거장)」的簡稱，同時亦為「友情」之意。宇宙少女根據羅馬音縮寫成WJSN分為四個小分隊:Wonder組，Joy組，Sweet組，Natural組。

2016年2月25日正式出道。

成員介紹：

EXY

藝名：EXY 엑시

本名：秋昭定/추소정

出生日期：1995年11月6日

國籍：韓國 (釜山廣域市)

血型：A

星座：天蠍座

擔當：隊長，RAPPER

分隊：SWEET

Seol A

藝名：Seol A 설아

本名：金炫廷/김현정

出生日期：1994年12月24日

國籍：韓國

血型：A

星座：射手座

擔當：主唱

分隊：SWEET

Xuan Yi

藝名：Xuan Yi 선의

本名：吳宣儀

出生日期：1995年1月26日

國籍：中國 (海南省)

血型：O

星座：水瓶座

擔當：領舞，副唱

分隊：JOY

Soo Bin

藝名：Soo Bin 수빈

本名：朴秀斌/수빈

出生日期：1995年9月14日

國籍：韓國

血型：AB

星座：處女座

擔當：主唱

分隊：SWEET

Bo Na

藝名：Bo Na 보나

本名：金知妍/김지연

出生日期：1996年8月19日

國籍：韓國 (大邱廣域市)

血型：A

星座：獅子座

擔當：門面，副唱

分隊：WONDER

Lu Da

藝名：Lu Da 루다

本名：李露多/이루다

出生日期：1997年3月6日

國籍：韓國

血型：A

星座：雙魚座

擔當：主唱

分隊：NATURAL

Da Won

藝名：Da Won 다원

本名：南多源/남다원

出生日期：1997年4月16日

國籍：韓國

血型：A

星座：白羊座

擔當：主唱

分隊：NATURAL

Eun Seo

藝名：Eun Seo 은서

本名：孫周妍/손주연

出生日期：1998年5月27日

國籍：韓國 (仁川廣域市)

血型：A

星座：雙子座

擔當：副唱

分隊：JOY

Cheng Xiao

藝名：Cheng Xiao 성소

本名：程瀟

出生日期：1998年7月15日

國籍：中國 (廣東省深圳市)

血型：B

星座：巨蟹座

擔當：領舞

分隊：WONDER

Mei Qi

藝名：Mei Qi 미기

本名：孟美岐

出生日期：1998年10月15日

國籍：中國 (河南省洛陽市)

血型：B

星座：天秤座

擔當：副唱，領舞

分隊：NATURAL

Yeo Reum

藝名：Yeo Reum 여름

本名：李眞淑/이진숙

出生日期：1999年1月10日

國籍：韓國

血型：A

星座：摩羯座

擔當：副唱

分隊：JOY

Da Young

藝名：Da Young 다영

本名：任多榮/임다영

出生日期：1999年5月14日

國籍：韓國 (濟州特別自治道)

血型：A

星座：金牛座

擔當：主唱

分隊：WONDER

Yeon Jung

藝名：Yeon Jung 연정

本名：俞璉靜/유연정

出生日期：1999年8月3日

國籍：韓國 (京畿道光明市)

血型：A

星座：獅子座

擔當：主唱，忙內

分隊：不適用

宇宙少女小分隊：

Natural Unit 成員：美歧 / 露多 / 多願

Joy Unit 成員：宣儀 / 恩熙 / 夏天

Sweet Unit 成員：雪娥 / EXY / 秀斌

Wonder Unit 成員：程瀟 / 苞娜 / 多榮

官方連結：

Facebook專頁：

新浪微博：

Twitter帳戶：

Instagram專頁：

Daum Cafe：

UZZU (UZZU是宇宙少女的吉祥物)

Instagram：

Twitter：

成員個人SNS：

雪娥

Instagram：

宣儀

新浪微博：

EXY

Twitter：

Instagram：

新浪微博：

恩熙

Instagram：

美岐

新浪微博：

程瀟

Twitter：

Instagram：

新浪微博：

璉靜

Instagram：

多榮

Instagram：

迷你專輯：

《WOULD YOU LIKE?》

發行日期：2016年2月25日

主打：《MOMOMO》為第一主打，《Catch Me》為第二主打。

MOMOMO

MV：

Dance Practice：

Dance Practice (Eye Contact ver.)：

Catch Me

MV：

《THE SECRET》

發行日期：2016年8月17日

主打：《비밀이야 (Secret)》

Secret

MV：

Dance Practice：

Dance Practice (Eye Contact ver.)：

[Special Video] R&B ver. ：

《From.우주소녀》

發行日期：2017年1月4日

主打：《너에게 닿기를 (I Wish)》

I Wish

MV：

Dance Practice：

Performance Video：

Dance Practice (Eye Contact ver.)：

[Special Clip] Ballad ver.：

合作歌曲

Do Better (宇宙少女+Monsta X)

MV：

Dance Practice：

開Post Template：

宇宙少女綜藝：

得了冇問題 TEMPLATE改好了 綜藝表我冇權限要等巴打比權限我或者巴打自己改

idol party中字

呢個先係我地開嘅

template個個好似話係ptt拉過黎

我依家改埋template條link先

夏天係你架咩

我夏天呀屌

咁你將我template加左嘅野搬埋過去

巴打改完個開POST template同綜藝表條LINK之後我先補個綜藝表 我抖抖食個飯打兩場機先

全盛時期既luda可以似幾多個人

係愛啊公仔

每次隔一隔睇呢板都覺得好暖

似咩

下次講都唔洗講直接👊🏻👊🏻👆🏻就知你香港人

iphone個張影到似juniel

限韓令之下仲會唔會有樂華少女

瀟瀟Sudden Attack

幾時先俾番個岐妹妹我地 ...

期待下啦 忍一忍之後就有回歸同電影睇啦~

組團去睇戲

可以呀,我驚出到黎見到樣嚇親你地

巴打諗太多 真毒

真毒here
出到黎麻煩笑細聲d 毒撚自尊心好低

寵寵寵寵❤️寵寵寵寵寵寵寵寵寵

俾 d 心機學啦
真係唔難

相天鵝太急?大家都毒毒

好正

巴打你自學定係邊學?

喱到最型一定係夏天巴

香港會唔會上

我恩熙bb梗係正

屌你咩 又串

香港唔上組團番祖國睇

冇所謂啦反正一企我隔離個個都靚仔

扮咩毒呀 MK公仔

睇黎呢個po嘅巴打都係男神

我 ???
我係平時係老廟聽戲既阿伯樣 ...

自學 ... 但係我有 miss 可以問 ...

勁 小弟等緊韓文班開 遲下讀完要考試去留學

唔係呱...去泡菜國留學
有咩好留

山支兄就黎key自己個樣去1週年vlive度架喇

香港讀唔成咪出國囉 我又唔想去對住鬼佬咁揀亞洲揀台灣大陸同日本韓國 我梗揀韓國

即係唔使讀書姐

宣寶

乜唔係揀讀咩先決定地方架咩

IDOL PARTY 中字

唔好諗得咁簡單 ...

最好搵人笠左條片先 ...
dm link 好易香 !!!

呢度好大個受害人
流星b表面風光 內裡......

係呀應該讀翻譯或者表演系掛其實都仲諗緊不過唔急我仲有年半諗

揀韓國係想去個自己中意D既地方讀姐 個人覺得韓妹睇下就算 食就盡量不要了 中韓MIX都仲可以諗下

有冇巴打打LL呀

你想講lol 如果係
我

咁細個嘅

讀表演系分分鐘做埋idol

去韓國讀書都係當玩姐，
不過唔覺得係適合生活既地方

其實唔細 中途有事退左學 而家先讀番夜校 成差不多20歲 仲要先夜校中五仔 讀完過到去都21 22了

名已改 不再mk

啱呀其實有私心 不過點解咁覺得?

巴打加油

名留青史 我會記住你個舊名

add左 我英文名

畫你覺得最似自己嘅公仔:

我雷左MK巴打

改左名喇 唔好再笑啦
[size=1Btw唔關你事啦 蓋倫隻英都痴撚線][/size=1]

屌 柒左

屌仲要柒多次 我都係訓先 深潛

我直頭大眾樣 出左黎都冇人知

成日都想打茄輪

打茄輪點解唔預埋我呀

我要做公仔

好機密 好開心

知妍又派軍糧
我愛金知妍
金知妍愛我

唔係咁易 啲發音規則好難記

我地嘅愛不受世俗眼光影響

Lu仔

白裡透紅

長髮真係好正

你地做乜係咁玩大姐呀

多願

李真淑

好想日日比exy暴打

我都想有個咁嘅姐姐

好想俾多願屌我亂洗錢
屌我2點幾仲灘係張床度
屌我成日打機

我愛李露多孫周延

啲cap圖好正 有無巴打再整?

是日人歌 ...

自己用小畫家整都得啦 最易用

個牌寫既係:
宇宙少女
夏天擔當

李真淑

我想要張原圖

佢係掌緊嘴定飛吻緊

點解張圖會變左雞仔

thank you

原來係我手機APP未更新所以BUG左變雞仔 而家更完冇事了

而家whatsapp輕鬆整啦

我未更新WTSAPP
我D FRD叫我唔好更 但其實我唔係好明佢地講改左D野有咩問題

冇撚左status同聯絡人資料啦 仲要加左埋sc功能

咁昕係係咪都係聽話唔更新好?

乜有得你揀咩，你諗住永遠唔更新

殺死人

高馬尾

好掛住瀟瀟
叫春已經冇乜用 病情太嚴重

呢個頭不得了不得了

高辮女仔真心唁理咩樣都先加10分

Bona已經爆晒分冇得再加

個頭要再染染喇 變左布甸頭

周偶唔好再短啲 坐低talk兩句跳隻舞就完左

咁bona咪110分

高馬尾好正呀

唔係好捨得gb左之後又靜蚊蚊咁

跪求今年cb多一次

佢一cb我就即刻請量d假飛過去

All in

我預備左十四日年假 隨時候命

係2萬5 冇話冇得爆分 多出嗰D當護盾抵扣分野

Luda真係好正 長髮look無得輸

乜都無 爛命就有一條
請曬d假去博命

好撚正

啱 物理穿透都扣佢唔到

我比恩熙一野穿左個盾

比Luda戴正好多囉

會唔會你用左魔盾 防唔到暴擊呀

點解走左先咁多正野

好得意
潚個表情犯規

攞埋我條命喇

無敵，一下散左

luda帶帽好似學生 童顏到

好想同EXY打機之後比佢喺隔離鬧我唔幫佢 或者虐賽完佢比佢瘋狂打真人

周廷咁尾機架咩？

Catch me咪有

潛力圖

luda 呢個造型真心正
佢亦係小有長短頭都 carry 到的

小鳥依人

嘟起個咀仔好得意呀

坐大脾

我愛李Luda

yes

咁金炫廷呢

雪娥呢

走呀屌你老母

周廷有我頂住 你地走先
走啊 一個死好過陷家産啊

金炫廷都愛李Luda

你地唔係而家先知呀 ...
隻公仔都未係我地宇宙少女既 ...

露多
點解可以咁靚
嗚呀

電下夏天爸先 ...

APINK隻公仔

乜傢伙

口爆吸氦氣

點解成日都針對我
Bully啊

乜而家波都慳番 ... btw 吸太多唔好架 ...
唔怪得成班友好似吸毒咁玩 ...

個個都除鞋

禾系鳩汁會然泥
吾巧蝦禾ok?

玩氮氣

鞋啊

係咪想索

想啊想啊

索一索 可以撈幾碗飯

想奶腳

想攞隻鞋做水杯

有人當吸毒用途架
同埋吸得多有機會會死

傳說長期吸會蠢
睇黎宣寶......

宣寶個腦唔見左 冇得再蠢
我反而擔心其他成員

如果全部都變到無腦

成班排排全係度係咁單眼

特別係失常漢孫周延

屌 係屋企大笑左出黎 屋企人問我做乜

如果佢地真係吸到變左咁 山其兄返到黎見到會有咩反應

山支兄會變埋

弱智少女

失常漢鉸剪腳箝女途人

今日仲有個新聞咩食銀行卡之後徒手拆開左部ATM 仲失常

恩熙呢排好似變左第二個人咁
浸佬味好似冇哂

失常漢三角銼亂插途人

比恩熙插

肯定日日都好多家庭暴力

好笑呢段
香腸好重要Bona幫手夾

好名

夏天巴真係好勁 又俾佢CARRY一埸

又打到人不要不要

夏天巴岩岩閃R吹一波 勁

笑咩呀
岩岩我盡力玩=夏天巴兩成力

屌 del game

恩熙好波

有冇人有weekly idol既file, or有途徑down落黎
好想save低佢

我秀彬B巧打意呀
今次冇打錯啦

靚到

恩熙絕殺

我入兩球

恩熙: 我要入2球

有冇兄弟有好玩嘅手機GAME推介下 要可以隨時停岩番工得閒同有時上堂玩

依排玩緊街頭籃球 一場兩三分鐘左右

PAD

再唔係咪玩最近好hit個隻 欠債要靠賭博來還依隻可以即刻停同幾好玩 但我爆左機就冇玩
如果未過都可以down 黎試下

唔使用腦的最好了 聽朝DOWN黎試下先

佢對住我笑啊

禮拜一又要扮工

唔好咁啦 ... 我呢邊星期日黎添呀 ...
我咪又係坐定係度 ...

早晨啊露多

索罐氣又真係幾好玩 ...

傳說中既腳 ... 同鞋 !

又引csl

Btw

下次唔知有無人去 FS 會伸個頭落檯底索 ...
搶鞋 ... 或者伸脷出黎奶

係流星巴先諗呢啲嘅姐

咪臭係

Btw 係邊個對腳

周廷好似嗲左咁多既

金 BONA ...

金知妍

呢張不得了呀

個鼻好靚好高

點解要隔咁多行 ???

首席csl

流星巴你又諗咩

我咩都無諗呀 ... 我真係淨係想問下點解咋 ...

marvel future fight

又係我唔好 ~~~ 囉 ~~~

加我，id:Exy

呢隻真係純粹擺係度

成班係度曬腿有咩居心

加左 我id係buddy
利申：唔係花心

Btw我係自由之翼ser巴打你係咪

係囉 唔小心hi多左幾行姐 你唔係highlight 佢睇有冇黑字呀

鹿島旺角

Exy同多榮好白

我無呀 ... 黑字唔洗 high 都見到架嘛 ...

我熱血

夏天都唔差

燈光問題姐

恩熙QQQQQQQQQQQQQQQQQQ

哇頂

無得頂 ...

多願表示廢撚事睬你

你個名想點

會唔會太heabtw食到好似啲馬食緊草咁個嘴

識睇一定係呢2張

早晨

11點半叫早晨 咁好嘅

無計啦，宇少個個都咁尾機，好難搵到本命

我都慣左幾點都好 嗰日第一次見到嗰個人就會叫 早啊

佢串緊我地晨早流流就要扮工啊

無計啦 梨子咁高汁 機精咁高汁 搵日改名叫我美珠先

依家啲人好花心

唔會啦多願不知幾 frd 子同佢

返工返9點 但我今日9點半起身

咁我夏天

咁我大隻妹

咁我夏榮

咁我露多

絶子絶孫腿

呢個動作又係每次必做 ...

比佢踢爆咗係咪可以入宮做太監
我唔介意洗衫煮飯洗廁所

又回下帶先 ... 當年今日 ...
好正但是好可惜得半隻 ...

All

其實成日要瀟瀟咁打關斗真係好危險

4個鐘無上po姐，又推左4版

今個星期 goodbye stage ...

山支兄返唔返到黎

屌啊點解唔等埋我
本身諗住今個禮拜去但係撞midterm

搵人裝下樂華娛樂個 we7 啦 ...
我覺得週年都唔番 ... 應該都未必 ...

又飛 ...

btw exy講得好啱，佢地比起出道真係多左好多肉

塊面包到

真係爽 ... 先坐完 BONA 大脾 ..
又攬恩熙 ...

樂華少女

有真人 SHOW !!!
MONSTER X RAY 團隊制作 ...
JTBC !!! 我愛你 !!!

你講咩啊

有講錯咩
btw我愛金炫廷

下次cb唔好再係咁

又有綜藝睇

好得意

我嘅心靈 unlock

今日嘅扮工竟然有得放早
有有冇巴打打lol

呢套經典 我中學時代最愛

好野又有得睇luda毒舌

新手機 game CF ...

不過師兄都係得四集 ...

luda 又俾人蝦喇 ...

有得睇就算啦

咁又係好過無 ...
不過人係貪心架嘛 ...

團欺lu

孫生好大粒暗瘡

啜曬d膿出黎

之前程瀟都幫過一隻GAME錄音但唔知咩GAME

- EVENT1. 우주소녀 공식 팬클럽 ＇우정 (WJSN X UJUNG)＇ 1기 가입자 선착순 100분께
우주소녀 멤버들의 스페셜 메시지 카드를 보내드립니다!
- EVENT2. 우주소녀 공식 팬클럽 ＇우정 (WJSN X UJUNG)＇ 1기 가입자 중 회원 번호 뒤 4자리
0110, 0126, 0306, 0416, 0514, 0527, 0715, 0803, 0819, 0914, 1015, 1106, 1224 의 회원 번호를 가진 우정에게는
사인 폴라로이드를 보내드립니다! (총 13명)

頭100送message card
後4number 送polar

聽日兩點

有 vlive ...
exy 秀彬

Exy與秀斌

呢個格仔打左仲邪過唔打 ...

你班友咪搞我bona

成班cal

UZZU COOKIE 5 ... from 宇宙少女 cover 拍攝 ...

波娜

香港時間1點？

張櫈好阻定 ...

yes !

冇人貼呢段

好想做嗰舊香口膠比佢吹下吹下

姐係點 依個又咩玩法

會俾佢吹爆

未吹就爆

變態公仔

波罅

點買

好撚索

我重感冒無哂精神呀 ... 等其他爸打教你

外國人唔係要用global版咩

巴打保重啊

take care

Take care

this?

呢個post唔可以無左首席csl架

其實係咪類似vapp+ channel 咁玩法?

比粒宇宙少女維他命你補下啦 Take care 食完藥早瞓好啲喇~

做左成日奴隸終於可以上一上黎抖抖氣
求眼鏡瀟瀟回血
BTW 已經開定個網等做一期

我想比眼鏡瀟瀟你回血 但唔知我手機問題定咩突然up唔到相 巴打等到未扣到0血就等我番到家再比你啦

唔用app upload 用link先得

唔sick點買呀

應該係

你當係比年費嘅會員卡囉

個fan club有2個event

event 1:頭100個有special message

event 2:尾數係以下數字
0110, 0126, 0306, 0416, 0514, 0527, 0715, 0803, 0819, 0914, 1015, 1106
有signed polaroid(簽名嘅即影即有)

好似係 有錯就

聽日收工先買 希望抽中polar

滿返晒血

[quote]
點解我唔係隻熊

我都想做隻熊

你地做熊啦我要求唔多做支飲筒夠架啦

咁我做隻公仔

果然大家都好鍾意飲筒

你地個個都爭住做我唔得架喎

我咪隻熊........

其實exy唔crash扮起得意黎都幾正 仲要成日高辮

對腳

有咩慘得過病都要爬起身 conf call ...

'Crash'

早上留名

fan art ...
順次係宣儀 ... 瀟 ... 恩熙 ... luda ..

女神feel

最近冇哂啲佬feel

早晨
九點就要山長水遠去上埋公司d濕鳩堂

進化左做女神

未攪官咖唔知趕唔趕得切

im ready

之前有人貼過，貼多次方便大家

兩邊冇衝突

i am ready

申請對象唔係寫已加入官咖如interpark咩

自膠
但唔知係咪一定要升咗做正式會員先得

佢係咁寫 我都唔清楚

已買一期

病都要爬起身買 ...

交完家用之後 你可以繼續瞓返落床喇

有冇d咩特別野要填

shipping個到係咪要硬食

係邊到打返個daum id

我無離開過張床其實 …
轉家用都係床度俾

My ticket 個到？

有無人中Polar

又番左
空中飛人

搞掂 屌課一波

未知 個detail 寫係會員卡尾數先有polar

收夏天polar 叫定先

已課

訓唔番 ...

係喎今日我地少女會出席富川演藝大賞 ...
大家記得留意 ...

買左

好悶呀番工 已經loop左幾百次佢地啲綜藝同歌都仲要係好悶

想要宣儀姐姐cheer me up

睇偶像運動會，包你瞓得著

太長真係會瞓著 番工瞓著會比人屌

我都想玩繽紛糖果嘉年華

朝早落site晏就仲要仆返公司入form
好想轉行

點解唔見左首席CSL既
利申 冇追POST

流星b佢...
佢已經...

仲未搞官咖個d野
咁係咪要搞左先可以交會費

你宜家拿拿聲搞呀 好快架咋
之前流星巴整左個PPT有晒教學

佢做咩呀

已經即刻爬緊文

我尋晚整

巴打做邊行

是否已隨星而去

ppt邊頁

有無link
扮緊工唔得閒爬文

應該係呢個

我跟哂教學整好 而家等審批
咁interpark個到我要等批左先買得定而家可以買左先

係 ... 佢已經行左 ...
你班友唔順便做帛金俾佢 ...

燒張小卡算啦

你出手會唔會低左小小呀施主 ...
因住佢番黎搵你兼搵野桶你 ...

又有新相 ...

我燒手幅加小卡比佢啦.....
啲csl越黎越少 得返公仔一個喇

喂 點睇我都唔係csl喎

課金會員
留名收靜靜Polaroid

收夏天polar

e個我之前跟過 跟住佢sent封野黎 巴打話佢話我名有問題 但我未得閒swnt過

佢話唔要呀 ...
佢報夢俾我話餓 ... 要凍既芽菜豆腐龍眼飯 ...

都係要豆卜好 d 炸過野味 d ...

係咪你女人無俾飽飯你食啊
成日都要飯

耶佢煮果 d 熱架一係成日用煲住上
又唔知我食左會腸穿肚爛 … 無黎醒目

連登仔標準答案中出即飛
Btw未試過女朋友煮野俾我食 公仔麵都無

攬住瀟瀟

我想問個新人獎係咪豬肉黎

頂呀,睇返之前好似係咪話名唔比用符號
我用左底線咁而家點算

咁molamola
巴打好對唔住
你可能要考慮飯第二隊

問多次係咪真係有巴打想要
平放
有興趣既Telegram加我ac alice1221

韓國成日都食啲煲煲煲煲煲

佢應該彈左唔俾你升的
改番再交就得

瀟放送卡

唔撚係掛

㩒支筆留多個revised版嘅申請得唔得嫁

但係幾正
如果天氣凍熱住食

未試過唔知 …
未升正式會員就買左一期？

岩岩買左 我見佢my ticket有位填daum id 我係咪應該等升左正式會員先填

填左先喇

堅唔知佢會點搞
但佢有寫係應該正式會員先買一期的

原來有得修改 改返冇底線了

大家記得留意 cafe 個 nick …
好多人彈番出黎都係衰個 nick 多過答錯問題
一期愉快

咁我等批左正式會員先打 穩陣d好
反正佢話3月12號前要填好資料
咁我諗3月12日前應該升到正式掛

平是批升好快 … 一日左右
留意 msg …

頂 原來改左名 岩岩睇起底先知

換多願 或 放 (除左璉靜）
Tg : Hinzzzz

無改呀
咪又係果個名 …

睇打字已經估到

雖然唔係大獎 ... 但係都係一種肯定 ...
粗卡 !!!

個細路訓落瀟瀟 到

走啦你

Yuna都唔差架喎

哇
好靚呀

大姐與斌斌的Vlive

廢老開live 秀斌素顏其實唔錯

佢皮膚公認全隊第一，又白又滑

但都唔使開live敷mask掛

夏天皮膚係咪最差

其實又幾得意

邊個再話我娥b係廢老我就

落街追巴士 ???

巴打幾歲

真心唔識 咩黎

有無人玩開場前要花幾分鐘時間, 每邊揀3個公仔唔準用
再花一分鐘揀自己隻公仔
再等五分鐘大家準備好
先可以等2分鐘d兵行出黎
然後20分鐘就投降既遊戲？

企開D啦..

俾個ID黎

大隻妹變左細隻妹你點睇？

仲更新梗...
id：揚州炒飯

食完飯睇 學野

都係我最愛既人

同行

你得閑搵我未

召集打LOL既巴打

啲圖有聲既

soobin真係近距離睇 真係皮膚好好

佢同雪娥超白滑

又白又滑金炫廷

樹彬塊面圓咕碌真係好正

一陣開機

佢地已經打緊...

唔緊要 我有排都未收 慢慢 睇住野等

冇人玩csgo
btw我愛李luda

有啦 上次比夏天巴Carry完
講真

睇黎夏天巴電玩高手來 咩GAME都CARRY 全部都打到對手不要不要

同夏天巴玩csgo 佢同朋友會講英文術語 完全聽唔明 完全carry

上次佢同我講咩smoke the fucking along...我一時load唔到...比佢屌...

屌你咩 狗哥

屌你地啦

上次同夏天巴玩街頭籃球...佢玩pg啲籃板都比佢拎哂
一個補籃一個靈扣再一個後徹步...
mvp是他的!!!!

痴線我嗰次同佢PAD協力 佢一下屌轉左個10COM CARRY左我

btw我真人真係同佢打過籃球...佢真人真係射得剷得守得...

聽聞夏天巴玩三國志13溝晒全部女生左幾隊足球隊

咁癲
睇黎我地隨左遲下組團睇山支套戲仲可以打波

上次同佢踢足球
前中後都打得
三路毫無破綻

上次玩彈珠台 夏天巴一下彈到個波上去係咁撞牆撞左勁多下
我走去食完個KFC返黎 個波都未跌返落黎

愈改愈錯好柒

係啦...個次係大坑東打...打完仲請我地飲野 真人好nice

各種吹捧 仲有冇

btw 夏天巴真心係個好男人 對宇少好 對人好 對世界好

係啦 有個呀嬸推架車仔黎賣野飲 夏天巴將成車野飲買左

痴孖根嗰次同夏天巴打lol 屌你我送對面十幾個頭 佢一個屌殺殺到逆風變返順風呀 仲勁撚過班pro

上次呀.....聽到夏天巴倒轉唱左中文版I WISH......

仲推阿婆車 !

好似話鋤到樽

...點唱

我見到呀！！阿婆都話爽呀！！！

個次我無見到佢鋤樽 但個到d框好似壞壞地 我諗佢都係唔想整壞d野先唔鋤樽
BTW我覺得夏天巴打波似AD 好全能

我正式宣佈夏天巴為宇少PO中男人中嘅男人 神中之神

信夏天巴得永生

係咪有野唔開心

大家覺得夏天巴勁定神之john ma勁

因為冇夏天巴

夏天BRO冷落左佢

上次約左佢交收
搭地鐵走個陣突然見到有人係隔離跑步
原來係我找多咗錢夏天巴專登跑過嚟俾返錢我
夏天巴真係又好人又唔貪心又跑得快

唔好詆毁夏天巴
夏天巴係唔會做啲咁嘅嘢架

夏天巴快啲出黎俾我地見識下 男人聽到都出撚曬水

邊撚個神之馬壯啊
神之夏天巴就知

夏天巴好似曹總咁隨手包起佢夏天BB

halooo~ 呢個星期日係韓國旅行時順便去左人氣歌謠，現場fans event抽到程瀟小卡~ 想放~ 會有人要嗎？同時想放~係韓國買既mini 3正版專輯！

咁死好彩既

上次同佢行信和
唔知咩事地下勁跣
隔多陣仲水浸
嚇到我

佢長期都帶住塊小心地滑既牌
佢話要黎提醒人架喎
好細心啊

你地唔好再吹奏夏天啦

話說上次唔信佢打機真係咁勁
單挑佢打aoc 啲文明快我二三個 十分鐘gg我
打fifa 2k慘敗到唔想再提 搞到我有ps4恐懼症
連機都唔敢開

黑快咩 十分鐘
城快都唔止十分鐘啦

真心爬番由頭睇笑到我停唔到

封快夏天巴

嘩 你咩年代架 識咁多aoc野嘅

夏天巴出手可以買斷宇少份合約

屌連aoc都有 我淨係識chok跑車
好想同luda一齊玩

仲買宇少？
聽閒星船既幕後大老闆就係夏天巴

夏天巴淨係用村民都打贏我
Chok左跑車都唔夠打

下個post好應該用夏天巴做post名
各位清同唔同意

唔同意

肥矮柒毒窮 乜都中哂 有咩好見

多得夏天巴嘅精神加持先可以嬴到一場NG

開新PO果時夏天巴換個綜藝表做可以更新果個之後小弟就去更

有夏天巴靈魂喺到 玩李星都精神啲

你地同過夏天巴玩跑跑卡丁車未...佢一個漂移
大帽山漂到逍遙山...

上次同夏天巴玩三國殺 佢拎張過河拆橋拆埋人地張角色牌
將過河拆橋運用到極致

見過真人 好型

真人真事
上次係韓國fansign完左 我地搵唔到的士去弘大食野
你地知啦 韓國好凍 咁我地同行又有一個女仔
夏天巴除左佢件衫比個女仔
係個個moment 我真係打左個突 以為夏天巴係狗公定咩
點知個女仔後尾同我講 夏天巴見佢fansign個時咳左兩聲
所以唔想佢病先比件衫佢
從此我就對夏天巴改觀 覺得佢好man好好仔

我都冇去過fs 唔好吹咁大好喎 屌你

呢個真係笑撚到痴線

夏神

屌 星期六飛上海先

我愛波波

終於停咗
笑到我
連彈珠台都出埋黎
btw琴日流星b好似冇上過水

BoBo

都話佢去左架啦己經 ...

準備新post繼續吹奏

咁多位早晨
嘩夏天巴真心勁
琴晚lol手感好差係咁送頭
好彩有夏天巴carry先唔洗20投

我有同你玩過哂 屌你地

病到死死下又無得射波
不過好彩有夏天巴咋
唔係我一早死左喇

我都病到死死下 ...
咪一樣係爬起身 ...

唔知貼過未
exy幅畫
仲有波波同孫生啲笑聲

今日兩場 FS ...
應該好多相出 ...

上次都唔多啦 釜山同大邱場

釜山多哎 ... 大邱小 D 姐 ...

第二張係唔係out focus

手震？

你仲唔係流星b

我愛李露多

我都無話過我唔係 ...
我連個名都係喎大佬 ... 唔好打面得唔得先 ...

一起身諗到夏天巴就入左黎

好有食神 feel ...
爭個沙灘 ...

Lalalalalalala~

舉頭望明月 ...
低頭思故鄉 ...

又要吹奏夏天巴

應該真係 GB 喇 ...
聽日 mnet 後日 kbs 都打 ...

三月五都仲有 fs ...